626屌你老母塞爆！

屌你老母一打開一個po都冇！
今晚見！！放工時間造勢都造唔掂對唔對得住前幾日日曬雨淋嘅手足！！

今晚同我塞爆個場！！

推 仲有聽日

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

推！！

1

推！

推

Push

今晚見